{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 파타야 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能になることがあります。 また、客室の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 447
    }
}